得罪講句 熱狗台D論政節目真係熱狗也不屌

唔只係節目技巧問題，而係功力問題，不通文史哲投巧高如黃洋達，講2句就露晒底啦~ 盧思達一個屌打晒你成個台~
不服來辯~

黄洋達演說技巧係唔錯，因為佢陣地痞味搞到氣氛易入腦，但辯論就唔太得，記得有幾次同泛民單對單拗都顯得劣勢。

黃洋達係無論述可言

同茶餐廳阿伯講時事一樣

熱狗唯一的論述來自陳雲，但陳雲有上過熱狗台嗎??
如果陳雲上到位/搵到新碼頭，熱狗一定變棄卒

其實毓民都好廢, 並唔係大家吹捧到咁把炮

為左陳云根一條友, 同多少人決裂左？

梁天琦、青政、盧斯達、Tiffany etc.

然後養狗咬春袋

坊間嘅「論政節目」通常都係讀報紙，881／903 都係，只係準備／演說技巧好好多。

聽節目有幾何係聽內容（文史哲）？
以前應該得蕭若元嘅節目有啲內容（真係有準備，但係一講到自身利益，就成個怨婦思維，我就skip）

梁錦祥嘅節目都係好好內容，就其係另類宗教史（Zeke Li），簡直係我對非主流歷史嘅啟蒙。（舊年飛兩次去中東，唔多唔少係因為個節目）

所以而家我網台我好少聽。

青山派首席榮譽駐乜登會長 又來狗噏

講「論政節目」，可以離題都咁，似乎病入膏肓

點睇享利？我有時睇到佢節目，講既野都唔錯

熱時以前係聽d主持讀報紙

毓民D節目聽一集就得，因為集集過D野都一樣

我知道享利而家係Barry都做，但係已經過咗我會聽節目嘅時代。

Zeke Li話會再做返MyRadio節目，依個就會期待。

失業廢老最啱依啲節目，唔係無嘢精神寄託，好易死。

你都好鍾意「搞是非私怨」，真係「失業廢老」，fit晒你啦。

你都好鍾意「搞是非私怨」，仲係「失業廢老」，fit晒你啦。

你係失業，係事實。
你係大過我，又係事實。
上網上fulltime，要知道你嘅online時數有幾難？

引述你係其他post嘅內容綜結論。

barry個台好似都搞得唔錯

其實點樣聽？
有自己App？

好似冇自己app，不過我都唔肯定
我都係睇佢youtube free出黎既節目

享利講國際局勢唔錯，有做功課

佢評論本業黎
有次講ISIS係幾吸引人去聽

衰在啤梨俾人抓住春袋 講到最尾都係要偏幫教主熱狗嗰邊

唔知道 但每次青熱大戰 佢頭幾集一定好中立甚至幫本民青
之後一定轉軚全力支持熱狗 連佢其他主持都嚇一跳

barry不嬲同教主係老友

所以而家拆咗夥 可能會屌埋熱狗

唔關政治既節目

宅文化研究所
論質素
連 channel i 既宅地有say車尾燈都見唔到

Channel i 在線人數個位數

【青山派不願面對】立場飄移 梁天琦：現實操作上一定要靠城邦論。

當年諗住本土派大團結 俾面個阿伯咋

咁即係 「彈出彈入」

中完伏識走佬咁幾好

你睇下d中完伏仲唔肯走，仲要同人講個伏幾正幾正d人，依家搞緊乜。。。

同教主國師學野姐

做乜笑返自己大佬

笑死我啦 青山會員

所以我經常同熱普賤保持2秒距離

天琦呢此就係衰係跟車太貼

不過呢此都只係小事

少少意見啦

宅地有say如果加1個囡囡主持, 就可以明顯完勝屌打熱狗

點地痞法

有冇佢俾游清源串個段

原來上面post左

齋屌其實有幾難?

今屆有四眼墊底

其實講真，時事論政節目
花生台班主持係高水平過 熱時同本青班人好多

明顯讀得多書，唔係下下爆粗 撚呀鳩呀去製造情緒
就算本土力量都係

睇下幾高質，青政被拉抵死

廢陶個台接收晒人網班主持？
又教授又律師醫生

熱狗d主持真係sell圍威喂打年輕市場

你學寫過網頁未……?

垃圾台

佢係出面就比人玩，不過佢屌d細，幾好聽。由其屌柏洋，屌到幾爽。笑到我